P牌出邊間保險好

26歲岩岩攞P牌
Jazz rs 2014年車
出邊間好？
同埋買三保定全保好？

問左價錢未

16年車一般都係3保，中間我唔用， 泰加問下。

＊中介唔用

問左快而保6180 泰加6649
算正常價？

差唔多啦，唔夠牌齡，唔夠年齡
我就會揀泰加

快而保俾邊間你先

Pacific prime
信唔信得過

新牌自己出差唔多啦
正正常常揸三保都夠

Pacific prime 咪即係快而保嚟

我以為快而保係中介黎

快而保係中介

quote埋fwd，similar case好似見過5千幾

Pacific prime = 快而保 中介

一間係agent 一間係 broker
同集團

pacific prime 唔係快而保，快而保代你買pacific prime既車保姐，而且次次買都未必係同一保險公司

搭單問，p牌同甩p牌個價會差幾多？

下個月尾甩，但睇中左架想買

快而保淨係問有冇駕駛經驗，我填0，佢報5900，想知正唔正路

係呀，到時出事就叫你搵返broker其他forum 都有咁講

佢哋係同一個集團嚟，快而保係Agent，如果快而保代理嘅保險公司出唔到，就飛過去PP ，因為Broker 可以問哂全香港嘅保險公司拎quote 再報返俾客

甩左先出個價點都好啲
佢問你你答佢有佢都唔知架啦
幾年前P牌快而保出$7xxx
甩左轉第二間$4xxx

咁泰加會唔會好啲

好嘅意思係咩先？

保費平？
好服務、搵到人？
唔會捉字蝨踢單？

會唔會可靠過快而保？
泰加貴就貴啲，墊底都貴過快而保，不過如果泰加可靠過快而保我都唔介意

全部無用過，答唔到，不過有個agent/broker 俾你問俾你捽，斷鳩估好過買網上單掛？特別係你唔熟車保

你有道理，唔該晒🙏🏻🙏🏻

我當年P 牌 28 定29 歲泰加出三保都係三千幾渣喎